<resources>
    <string name="app_name">GoTown</string>
    <string name="houses">Houses</string>
    <string name="failure_loadhouse">Failed to load house details</string>
    <string name="failure_loadhouses">Failed to load houses</string>
    <string name="region">Region</string>
    <string name="coat_of_arms">Coat of Arms</string>
    <string name="founded">Founded</string>
    <string name="titles">Titles</string>
    <string name="failure_network">Couldn\'t connect to server, check your network</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="tos"><![CDATA[
        <b><big>Datenschutzerklärung</big><br>für die Porsche Mitarbeiter App</b><br><br>
        <p>Wir, die Dr. Ing. h.c. F. Porsche AG (nachfolgend „wir“ oder „Porsche AG“), nehmen den Schutz Ihrer personenbezogenen Daten sehr ernst. Die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt ausschließlich im Rahmen der gesetzlichen Bestimmungen des Datenschutzrechts, insbesondere der Datenschutzgrundverordnung (nachfolgend „DSGVO“). Mit dieser Datenschutzerklärung informieren wir Sie über die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten und über Ihre Rechte als betroffene Person im Rahmen der Porsche Mitarbeiter App. Informationen zur Verarbeitung personenbezogener Daten in anderen Bereichen entnehmen Sie bitte der jeweiligen spezifischen Datenschutzerklärung.</p>
        <p>Für die Datenverarbeitungen im Beschäftigungsverhältnis im Allgemeinen gilt ergänzend die Datenschutzerklärung der Porsche AG für das Beschäftigungsverhältnis.</p>
        <b>1.\t\t\tVerantwortlicher und Datenschutzbeauftragter</b><br><br>
        <p>Verantwortlich für die Datenverarbeitung im Sinne der Datenschutzgesetze ist die:</p>
        <p>
        Dr. Ing. h.c. F. Porsche AG<br>
        Porscheplatz 1<br>
        70435 Stuttgart<br>
        Deutschland<br>
        Tel: <a href="tel:+497119110">+49 (0) 711 911-0</a><br>
        E-Mail: <a href="mailto:datenschutz.personal@porsche.de">datenschutz.personal@porsche.de</a>
        </p>
        <p>Sollten Sie Fragen oder Anregungen zum Datenschutz haben, können Sie sich gerne an uns wenden. Unseren Datenschutzbeauftragten erreichen Sie wie folgt:</p>
        <p>Dr. Ing. h.c. F. Porsche AG<br>
        Beauftragter für Datenschutz<br>
        Porscheplatz 1<br>
        70435 Stuttgart<br>
        Deutschland<br>
        Kontakt: <a href="https://www.porsche.com/privacy-contact">https://www.porsche.com/privacy-contact/</a></p>
        <b>2.\t\t\tGegenstand des Datenschutzesr</b><br><br>
        <p>Gegenstand des Datenschutzes ist der Schutz personenbezogener Daten. Diese sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare natürliche Person (sog. betroffene Person) beziehen. Hierunter fallen Angaben wie z.B. Name, Post-Adresse, E-Mail-Adresse oder Telefonnummer, aber auch sonstige Informationen, die im Rahmen der Nutzung der Porsche Mitarbeiter App entstehen, wie zum Beispiel dienstliche Kontaktdaten, Essenspräferenzen und sonstige Angaben, die Sie zu Ihrer Person machen.</p>
        <b>3.\t\t\tZwecke und Rechtsgrundlagen der Datenverarbeitung</b><br><br>
        <p>Nachfolgend erhalten Sie einen Überblick über Zwecke und Rechtsgrundlagen der Datenverarbeitung im Rahmen der Nutzung der App. Wir verarbeiten personenbezogene Daten jedenfalls entsprechend der rechtlichen Vorgaben, auch wenn im Einzelfall eine andere Rechtsgrundlage einschlägig sein sollte als im Folgenden angegeben.</p>
        <p>Die Bereitstellung personenbezogener Daten durch Sie kann dabei gesetzlich oder vertraglich vorgeschrieben bzw. für einen Vertragsabschluss erforderlich sein. Wir weisen Sie gesondert darauf hin, wenn Sie verpflichtet sein sollten, personenbezogene Daten bereitzustellen und welche möglichen Folgen die Nichtbereitstellung dann hätte (z.B. ein Verlust von Ansprüchen oder unser Hinweis, ohne Bereitstellung bestimmter Angaben die angeforderte Leistung nicht zu erbringen). Die Nutzung der Porsche Mitarbeiter App ist grundsätzlich ohne Registrierung möglich. Auch wenn Sie die Porsche Mitarbeiter App ohne Registrierung nutzen, können dennoch personenbezogene Daten verarbeitet werden.</p>
        <b>3.1\t\t\tErfüllung vertraglicher und vorvertraglicher Pflichten</b><br><br>
        <p>Wir verarbeiten Ihre personenbezogenen Daten, wenn dies für die Durchführung eines Vertrages, dessen Partei Sie sind, bzw. für die Durchführung vorvertraglicher Maßnahmen, die auf Ihre Anfrage hin erfolgen, erforderlich ist. Die Datenverarbeitung erfolgt auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstabe b) DSGVO. Die Zwecke der Verarbeitung umfassen die Ermöglichung der Nutzung unserer spezifischen Angebote und Funktionen im Rahmen der Porsche Mitarbeiter App.</p>
        <p>Wir verarbeiten personenbezogene Daten, soweit dies für die Nutzung der Porsche Mitarbeiter App erforderlich ist. Die Zwecke umfassen insbesondere die Bereitstellung eines Nutzerkontos:</p>
        <p>\t\u2022 \t\tEin Nutzerkonto wird automatisch für Sie eingerichtet. Zur Nutzung der Porsche Mitarbeiter App über das Nutzerkonto ist eine Anmeldung erforderlich, diese erfolgt durch Eingabe von Benutzer und Passwort und einer Freigabe der Anmeldung in der Microsoft Authenticator App. Bei der Anmeldung erheben und verarbeiten wir Ihre Registrierungsangaben (Benutzername und Passwort). Bei zukünftiger Verwendung der App kann eine Authentifizierung auch durch selbst vorgenommene Einstellung zur Authentifizierung (bspw. Fingerprint oder Face ID) erfolgen. Die Authentifizierungsdaten wie Fingerprint oder Face ID verbleiben zu jeder Zeit auf dem jeweiligen Endgerät und werden nicht an Porsche oder Dritte übertragen.</p>
        <p>Folgende Funktionen stehen Ihnen im Rahmen der Nutzung der Porsche Mitarbeiter App als interne Porsche Verlinkung zur Verfügung. Eine Datenverarbeitung erfolgt dann ausschließlich im entsprechenden Zielsystem:</p>
        \t\u2022 \t\tNutzung des Self Services im „Mein Porsche Cockpits“ im Rahmen des Beschäftigungsverhältnisses. Hierbei enthalten sind die Anwendungen:<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tMeine Daten<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tMeine HR Unterlagen<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tHR Anliegen<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tArbeitsbescheinigung<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tHR Prozesse<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tMeine Arbeitszeit<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tMeine Rente<br><br>
        \t\u2022 \t\tNutzung der Porsche Mobility Anwendungen<br>
        \t\u2022 \t\tNutzung der Learning Experience Plattform Degreed<br>
        \t\u2022 \t\tNutzung des „5 Star Rating“ zur Bewertung von IT-Systemen<br><br>
        <p>Informationen zur Verarbeitung personenbezogener Daten in diesen internen Porsche Anwendungen entnehmen Sie bitte der jeweiligen spezifischen Datenschutzerklärung bzw. der Datenschutzerklärung für Ihr Beschäftigungsverhältnis.</p>
        <p>Folgende Funktionen stehen Ihnen innerhalb der Porsche Mitarbeiter App zur Verfügung:</p>
        \t\u2022 \t\tBereitstellung und Nutzung des Speiseplans<br>
        \t\t\t\t\u25CB \t\tBei der Nutzung des Speiseplans haben Sie die Möglichkeit eine Essens- und Standortpräferenz (bspw. vegetarisch und Allergene) zu hinterlegen, welche zur Anzeige eines personalisierten Speiseplans genutzt wird. Eine Verarbeitung oder Nutzung dieser Angaben erfolgt ausschließlich verschlüsselt auf dem eigenen Endgerät. Eine Verwendung der Angaben über die Speisplananwendung hinaus findet nicht statt. Porsche erhält zu keinem Zeitpunkt Zugriff auf Ihre eingestellten Essens- und Standortpräferenzen.<br><br>
        <p>Wir löschen Ihre Daten, wenn sie für die Nutzung der Porsche Mitarbeiter App und/oder die Bereitstellung der oben angesprochenen Dienste nicht mehr erforderlich sind und keine anderweitige Rechtsgrundlage mehr eingreift. Falls Letzteres zutrifft, löschen wir die Daten nach Wegfall der anderweitigen Rechtsgrundlage. Eine längere Speicherung kann insbesondere erforderlich sein, um rechtliche Verpflichtungen zu erfüllen.</p>
        <b>3.2\t\t\tErfüllung rechtlicher Verpflichtungen</b><br><br>
        <p>Wir verarbeiten Ihre personenbezogenen Daten, um rechtliche Verpflichtungen einzuhalten, denen wir unterliegen. Die Datenverarbeitung erfolgt auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstabe c) DSGVO. Die Verpflichtungen können sich z.B. aus dem Handels-, Steuer-, Geldwäsche-, Finanz- oder Strafrecht ergeben. Die Zwecke der Verarbeitung ergeben sich aus der jeweiligen rechtlichen Verpflichtung; die Verarbeitung dient in der Regel dem Zweck, staatlichen Kontroll- und Auskunftspflichten nachzukommen.</p>
        <b>3.3\t\t\tWahrung berechtigter Interessen</b><br><br>
        <p>Wir verarbeiten Ihre personenbezogenen Daten darüber hinaus zur Wahrung berechtigter Interessen von uns oder Dritten, soweit nicht Ihre Interessen, die den Schutz Ihrer personenbezogener Daten erfordern, überwiegen. Die Datenverarbeitung erfolgt auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstabe f) DSGVO. Die Verarbeitung zur Wahrung berechtigter Interesse erfolgt zu folgenden Zwecken bzw. zur Wahrung folgender Interessen.</p>
        \t\u2022 \t\tBetriebliches Berichtswesen<br>
        \t\u2022 \t\tDurchführung und Optimierung der Prozesse innerhalb der Porsche Mitarbeiter App<br>
        \t\u2022 \t\tSicherstellung rechtskonformen Handelns, Prävention von und Schutz vor Rechtsverstößen (insb. Straftaten), Geltendmachung von und Verteidigung gegen rechtliche Ansprüche, interne und externe Compliance-Maßnahmen<br><br>
        <b>3.4\t\t\tEinwilligung</b><br><br>
        <p>Wir verarbeiten Ihre personenbezogenen Daten auf Grundlage entsprechender Einwilligung. Die Datenverarbeitung erfolgt auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstabe a) DSGVO. Sollten Sie eine Einwilligung erteilen, ist diese stets zweckgebunden; die Zwecke der Verarbeitung ergeben sich jeweils aus dem Inhalt Ihrer Einwilligungserklärung. Eine erteilte Einwilligung können Sie jederzeit widerrufen, ohne dass die Rechtmäßigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung hiervon berührt wird.</p>
        <p>Bitte beachten Sie, dass Sie das Generationentandem ohne Ihre Einwilligung nicht genutzt werden kann.</p>
        <b>3.5\t\t\tZweckänderung</b><br><br>
        <p>Soweit wir Ihre personenbezogenen Daten jenseits einer entsprechenden Einwilligung oder einer zwingenden Rechtsgrundlage zu einem anderen Zweck verarbeiten als zu demjenigen, zu dem die Daten erhoben wurden, berücksichtigen wir gemäß Artikel 6 Absatz 4 DSGVO die Vereinbarkeit des ursprünglichen und des nunmehr verfolgten Zwecks, die Art der personenbezogenen Daten, die möglichen Folgen der weiteren Verarbeitung für Sie und die Garantien zum Schutz der personenbezogenen Daten.</p>
        <b>3.6\t\t\tProfiling</b><br><br>
        <p>Wir führen keine automatisierte Entscheidungsfindung bzw. kein Profiling gemäß Artikel 22 DSGVO durch.</p>
        <b>4.\t\t\tCookies und vergleichbare Technologien</b><br><br>
        <p>Sollten Sie die Porsche Mitarbeiter App in der Web-Anwendung verwenden, verwendet Porsche Cookies und vergleichbare Technologien, die dazu dienen, mit Ihrem Endgerät zu kommunizieren und gespeicherte Informationen auszutauschen (nachfolgend insgesamt „Cookies“). Diese Cookies dienen in erster Linie dazu, die Funktionen der Mitarbeiter App nutzbar zu machen. Allgemeine Beispiele, in denen der Einsatz von Cookies in diesem Sinne technisch erforderlich ist, sind die Speicherung einer Sprachauswahl, von Login-Daten oder die Einstellung Ihrer Essenspräferenz. Dementsprechend können technisch erforderliche Cookies von uns eingesetzt werden, um die unter Ziffer 3.1 beschriebenen Verarbeitungen zu ermöglichen und den ordnungsgemäßen und sicheren Betrieb der Mitarbeiter App zu gewährleisten. Die Datenverarbeitung erfolgt dann auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstabe b) und f) DSGVO, da sie erforderlich ist, um die von Ihnen gewählten Funktionen umzusetzen bzw. um unser berechtigtes Interesse an der Funktionsfähigkeit der Mitarbeiter App zu wahren.</p>
        <p>Wenn Sie den Einsatz von Cookies insgesamt nicht wünschen, können Sie auch deren Speicherung ggf. durch entsprechende Einstellungen Ihres Endgeräts verhindern. Gespeicherte Cookies können Sie in den Systemeinstellungen Ihres Endgeräts jederzeit löschen. Bitte beachten Sie, dass die Blockierung bestimmter Arten von Cookies zu einer beeinträchtigten Nutzung der Mitarbeiter App führen kann.</p>
        <p>Sollten Sie die Porsche Mitarbeiter App nicht als Web-Anwendung nutzen, werden keine Cookies oder vergleichbare Technologien verwendet.</p>
        <b>5.\t\t\tEingebundene Drittdienste</b><br><br>
        <p>Soweit wir im Rahmen unseres Online-Angebots Dienste anderer Anbieter einbinden, um Ihnen bestimmte Inhalte oder Funktionen zu bieten (z.B. das Abspielen von Videos oder eine Routenplanung) und wir dabei personenbezogene Daten verarbeiten, erfolgt dies auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstabe b) und f) DSGVO. Denn die Datenverarbeitung ist dann erforderlich, um die von Ihnen gewählten Funktionen umzusetzen bzw. um unser berechtigtes Interesse an einem optimalen Funktionsumfang des Online-Angebots zu wahren. Soweit im Rahmen dieser Drittdienste möglicherweise Cookies eingesetzt werden, gelten die Ausführungen des jeweiligen Anbieters. Bitte informieren Sie sich in Bezug auf die Drittdienste auch über die Datenschutzerklärung des jeweiligen Anbieters.</p>
        <p>Dienste anderer Anbieter, die wir einbinden bzw. auf die von uns verwiesen wird, werden von den entsprechenden Dritten bereitgestellt. Unter die Drittdienste fallen grundsätzlich auch Angebote von anderen Konzerngesellschaften der Porsche AG und von Porsche-Zentren. Wir haben grundsätzlich keinen Einfluss auf Inhalt und Funktion der Drittdienste und sind für die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten durch deren Anbieter grundsätzlich nicht verantwortlich, soweit die Drittdienste nicht vollständig in unserem Auftrag konzipiert und dann von uns in eigener Verantwortlichkeit eingebunden werden. Soweit die Einbindung eines Drittdienstes dazu führt, dass wir mit dessen Anbieter gemeinsame Prozesse etablieren, legen wir mit diesem Anbieter in einer Vereinbarung über die gemeinsame Verantwortlichkeit nach Artikel 26 DSGVO fest, wie die jeweiligen Aufgaben und Zuständigkeiten bei der Verarbeitung personenbezogener Daten ausgestaltet sind und wer welche datenschutzrechtlichen Verpflichtungen erfüllt. Soweit Cookies auch auf Basis Ihrer Einwilligung gesetzt werden sollen, erhalten Sie weitere Informationen zur Verantwortlichkeit für das Setzen dieser Cookies bzw. damit ggf. verbundene Drittdienste auch in den entsprechenden Bereichen [des Einwilligungsmanagements].</p>
        <p>Soweit nicht anders angegeben, werden Profile auf Social Media in unserem Online-Angebot grundsätzlich lediglich als Link zu den entsprechenden Drittdiensten eingebunden. Nach dem Anklicken des eingebundenen Text-/Bild-Links werden Sie auf das Angebot des jeweiligen Social-Media-Anbieters weitergeleitet. Nach der Weiterleitung werden ggf. personenbezogene Daten direkt durch den Drittanbieter erhoben.  Sollten Sie währenddessen in Ihrem Benutzerkonto des jeweiligen Social-Media-Anbieters eingeloggt sein, kann dieser ggf. die gesammelten Informationen des konkreten Besuchs dem persönlichen Benutzerkonto zuordnen. Interagieren Sie über einen „Teilen“-Button des jeweiligen Social-Media-Anbieters, können diese Informationen in dem persönlichen Benutzerkonto gespeichert und ggf. veröffentlicht werden. Möchten Sie verhindern, dass die gesammelten Informationen unmittelbar Ihrem Benutzerkonto zugeordnet werden, müssen Sie sich vor dem Anklicken des eingebundenen Text-/Bild-Links ausloggen.</p>
        <b>6.\t\t\tEmpfänger personenbezogener Daten</b><br><br>
        <p>Innerhalb unseres Unternehmens haben nur diejenigen Personen Zugriff auf Ihre personenbezogenen Daten, die diese für die jeweils genannten Zwecke benötigen. An externe Empfänger geben Ihre personenbezogenen Daten nur weiter, wenn hierfür eine gesetzliche Erlaubnis besteht oder uns Ihre Einwilligung vorliegt. Nachfolgend finden Sie eine Übersicht über die entsprechenden Empfänger:</p>
        \t\u2022 \t\tAuftragsverarbeiter: Konzerngesellschaften oder externe Dienstleister, beispielsweise in den Bereichen der technischen Infrastruktur und Wartung, die sorgfältig ausgewählt und überprüft werden. Die Auftragsverarbeiter dürfen die Daten ausschließlich nach unseren Weisungen verwenden.<br>
        \t\u2022 \t\tÖffentliche Stellen: Behörden und staatliche Institutionen, wie z.B. Steuerbehörden, Staatsanwaltschaften oder Gerichte, an die wir z.B. zur Erfüllung rechtlicher Verpflichtungen oder zur Wahrung berechtigter Interessen personenbezogene Daten übermitteln (müssen).<br>
        \t\u2022 \t\tPrivate Stellen: Konzerngesellschaften der Porsche AG, an die Daten auf Basis einer Einwilligung, zur Bereitstellung der Porsche Mitarbeiter App im Rahmen des Beschäftigungsverhältnisses oder zur Wahrung berechtigter Interessen übermittelt werden. Die Übermittlung erfolgt dann auf Basis des Artikels 6 Absatz 1 Buchstaben a), und/oder f) DSGVO bzw. auf Basis des § 26 Absatz 1 Satz 1 BDSG. Eine Übersicht der Konzerngesellschaften finden Sie unter: <a href="http://www.porsche.com/germany/aboutporsche/service/">http://www.porsche.com/germany/aboutporsche/service/</a>.<br><br>
        <b>7.\t\t\tDatenverarbeitung in Drittländern</b><br><br>
        <p>Findet eine Datenübermittlung an Stellen statt, deren Sitz oder deren Ort der Datenverarbeitung nicht in einem Mitgliedstaat der Europäischen Union, einem anderen Vertragsstaat des Abkommens über den Europäischen Wirtschaftsraum oder einem Staat, für den durch einen Beschluss der Europäischen Kommission ein angemessenes Datenschutzniveau festgestellt wurde, gelegen ist, stellen wir vor der Weitergabe sicher, dass die Datenübermittlung entweder durch einen gesetzlichen Erlaubnistatbestand gedeckt ist, Garantien für ein angemessenes Datenschutzniveau in Bezug auf die Datenübermittlung bestehen (z.B. durch die Vereinbarung vertraglicher Gewährleistungen, behördlich anerkannte Regelungen oder verbindliche interne Datenschutzvorschriften beim Empfänger) oder Sie Ihre Einwilligung in die Datenübermittlung erteilt haben.</p>
        <p>Soweit die Datenübermittlung auf Grundlage von Artikel 46, 47 oder 49 Absatz 1 Unterabsatz 2 DSGVO erfolgt, können Sie bei uns eine Kopie der Garantien für das Bestehen eines angemessenen Datenschutzniveaus in Bezug auf die Datenübermittlung erhalten. Bitte nutzen Sie hierfür die Angaben unter Ziffer 1.</p>
        <b>8.\t\t\tSpeicherdauer, Löschung</b><br><br>
        <p>Wir speichern Ihre personenbezogenen Daten, wenn hierfür eine gesetzliche Erlaubnis besteht, nur so lange wie zur Erreichung der verfolgten Zwecke erforderlich bzw. solange Sie die Einwilligung nicht widerrufen haben. Im Falle eines Widerspruchs gegen die Verarbeitung löschen wir Ihre personenbezogenen Daten, es sei denn, die Weiterverarbeitung ist nach den gesetzlichen Bestimmungen weiterhin erlaubt. Wir löschen Ihre personenbezogenen Daten auch dann, wenn wir hierzu aus anderen rechtlichen Gründen verpflichtet sind. Unter Anwendung dieser allgemeinen Grundsätze löschen wir Ihre personenbezogenen Daten in der Regel unverzüglich</p>
        \t\u2022 \t\tnach Wegfall der rechtlichen Grundlage und sofern keine anderweitige Rechtsgrundlage (z.B. handels- und steuerrechtliche Aufbewahrungsfristen) eingreift. Falls Letzteres zutrifft, löschen wir die Daten nach Wegfall der anderweitigen Rechtsgrundlage;<br>
        \t\u2022 \t\twenn Ihre personenbezogenen Daten für die von uns verfolgten Zwecke nicht mehr erforderlich sind und keine anderweitige Rechtsgrundlage (z.B. handels- und steuerrechtliche Aufbewahrungsfristen) eingreift. Falls Letzteres zutrifft, löschen wir die Daten nach Wegfall der anderweitigen Rechtsgrundlage;<br><br>
        <b>9.\t\t\tBetroffenenrechte</b><br><br>
        <p><b>Auskunftsrecht:</b> Sie haben das Recht, Auskunft über die von uns zu Ihrer Person gespeicherten Daten zu erhalten.</p>
        <p><b>Berichtigungs- und Löschungsrecht:</b> Sie können von uns die Berichtigung falscher Daten und - soweit die gesetzlichen Voraussetzungen erfüllt sind - Löschung Ihrer Daten verlangen.</p>
        <p><b>Einschränkung der Verarbeitung:</b> Sie können von uns - soweit die gesetzlichen Voraussetzungen erfüllt sind - verlangen, dass wir die Verarbeitung Ihrer Daten einschränken.</p>
        <p><b>Datenübertragbarkeit:</b> Sollten Sie uns Daten auf Basis eines Vertrages oder einer Einwilligung bereitgestellt haben, so können Sie bei Vorliegen der gesetzlichen Voraussetzungen verlangen, dass Sie die von Ihnen bereitgestellten Daten in einem strukturierten, gängigen und maschinenlesbaren Format erhalten oder dass wir diese an einen anderen Verantwortlichen übermitteln.</p>
        <b>
        <p>Widerspruch: Sie haben das Recht, aus Gründen, die sich aus ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit der Datenverarbeitung durch uns zu widersprechen, soweit diese auf der Wahrung berechtigter Interesse beruht. Sofern Sie von Ihrem Widerspruchsrecht Gebrauch machen, werden wir die Verarbeitung einstellen, es sei denn, wir können zwingende schutzwürdige Gründe für die Weiterverarbeitung nachweisen, welche Ihre Rechte und Interessen überwiegen.</p>
        <p>Widerspruch gegen Direktwerbung: Sofern wir Ihre personenbezogenen Daten verarbeiten, um Direktwerbung zu betreiben, haben Sie das Recht, jederzeit der Datenverarbeitung durch uns zu diesem Zweck zu widersprechen. Sofern Sie von Ihrem Widerspruchsrecht Gebrauch machen, werden wir die Verarbeitung zu diesem Zweck einstellen.</p>
        <p>Widerruf der Einwilligung: Sofern Sie uns eine Einwilligung in die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten erteilt haben, können Sie diese jederzeit mit Wirkung für die Zukunft widerrufen. Die Rechtmäßigkeit der Verarbeitung Ihrer Daten bis zum Widerruf bleibt hiervon unberührt.</p>
        </b>
        <p><b>Beschwerderecht bei der Aufsichtsbehörde:</b> Sie können zudem eine Beschwerde bei der zuständigen Aufsichtsbehörde einreichen, wenn Sie der Meinung sind, dass die Verarbeitung Ihrer Daten gegen geltendes Recht verstößt. Sie können sich hierzu an die Aufsichtsbehörde wenden, die für Ihren Wohnort bzw. Ihr Land zuständig ist oder an die für uns zuständige Aufsichtsbehörde.</p>
        <p><b>Ihr Kontakt zu uns und die Ausübung Ihrer Rechte:</b> Des Weiteren können Sie sich bei Fragen zur Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten und zu Ihren Betroffenenrechten unentgeltlich mit uns in Verbindung setzen. Wenden Sie sich bitte an <a href="https://www.porsche.com/privacy-contact">https://www.porsche.com/privacy-contact/</a> oder postalisch an die oben unter Ziffer 1 angegebene Anschrift. Bitte stellen Sie dabei sicher, dass uns eine eindeutige Identifizierung Ihrer Person möglich ist. Beim Widerruf der Einwilligung können Sie alternativ auch den Kontaktweg wählen, den Sie bei der Abgabe der Einwilligung verwendet haben.</p>
        <b>10.\t\t\tStand</b><br><br>
        <p>Es gilt die aktuellste Version dieser Datenschutzerklärung. Stand 14.11.2022.</p>
    ]]></string>
    <string name="test"><![CDATA[
        <p>\t\u2022    Ein Nutzerkonto wird automatisch für Sie eingerichtet. Zur Nutzung der Porsche Mitarbeiter App über das Nutzerkonto ist eine Anmeldung erforderlich, diese erfolgt durch Eingabe von Benutzer und Passwort und einer Freigabe der Anmeldung in der Microsoft Authenticator App. Bei der Anmeldung erheben und verarbeiten wir Ihre Registrierungsangaben (Benutzername und Passwort). Bei zukünftiger Verwendung der App kann eine Authentifizierung auch durch selbst vorgenommene Einstellung zur Authentifizierung (bspw. Fingerprint oder Face ID) erfolgen. Die Authentifizierungsdaten wie Fingerprint oder Face ID verbleiben zu jeder Zeit auf dem jeweiligen Endgerät und werden nicht an Porsche oder Dritte übertragen.<br><br></p>
    ]]></string>
</resources>